澳洲富豪請私人助理年薪30萬包食住 26歲型男：陪我環遊世界

想要一份「筍工」嗎？現在可能是機會。澳洲一名26歲富豪白手興家，為了擴展他一手經營的電子商務生意，他現時公開招騁私人助理，年薪2.8萬英鎊 （約29萬港元）。這名型男富豪希望助理能陪他環遊世界，更能提供住宿和伙食補助，而職責上包括到世界各地進行研討會和演說、安排國內外旅遊行程等，需要高強的組織能力和積極的工作態度。
據外國媒體報道，26歲富豪Matthew Lepre來自澳洲，靠創辦電子商務生意賺錢，而他現時公開招聘私人助理，年薪約29萬港元。由於工作關係，私人助理必須和他走訪世界各地不同公司開會和演說，其中以美國、日本和杜拜為最常去的地方，出國食宿費會由他支付，更會給予員工健康保險。而他強調，這位私人助理必須要陪他環遊世界：
"歡迎大家和我一起冒險，探索新世界！"

他表示29萬港元只是底薪，如應徵者表現能幹，薪金可再上調。他希望能請到一名能幹的助理，有關求職條件如下：
安排旅遊行程
擁有豐富的電腦技術
熟悉各種社交網絡媒體
高強組織能力
注重細節
工作態度積極
守時
Matthew Lepre本身家境貧窮，幼時隨母親移民澳洲，依靠著救世軍贈送的食物過活。以往曾就讀牙醫課程，但他卻選擇輟學賺錢，曾試過一天打3份工，後來掌握了網上業務知識，開始自己的電子商務生意，創辦網上商店，主攻男女美容產品，並在創業兩年後，每月賺大約30多萬港元，更曾在2017年美國AM2 Better Your Best創業大賽勝出。他喜歡一邊工作，一邊旅遊，尋找理想生活，亦想與人分享美好的人生經驗，體驗理想人生。

Gay

以為月薪，都係岀返去

即刻去應徵先

港男成個ladyboy咁岩哂

Gay真係有樣睇

另一條友應該係公司的PARNER果類
應該係IN女炮友

佢就月薪30萬
我就年薪30萬

一定只係請女

咁低人工

他希望能請到一名能幹的助理

得果$300k /year, 叫佢去勞工處登記請人啦！

年薪30萬就咪撚post 出黎啦

月薪2萬要24小時on call重要瘋狂出trip

做誠哥保安麵唔止啦
仲話富豪

點睇都淨係請男啦
係唔知攻定受啫

想買隻私家鴨直接講咪得

嚟全港最大gaygay討論區到搵肯定排到去IFC

29萬港元只是底
能幹者,幹得爽就290萬
坐正結婚唔止

肯定吉人屎眼
不了

請我啦 我想俾佢屌

包埋屌屎忽

fire in the hole

能幹先重點 你話呢

30萬年薪包埋流動肉便器
幾爽

日日吞精屌屎眼先得兩皮幾一個月
出唔起錢唔好學人請人啦

倒貼OK?
想gay

冇人工都apply

做呢份工菊花都爛
晚晚俾佢插到肛門深處
刺激直腸分泌大量腸液作潤滑劑
最喺屎眼入面釋放精華

能幹的助理

好普通...香港求其一個私人秘書都4-5萬一個月

包埋環遊世界喎 仲有澳洲大肉腸

屌到屎眼合唔埋
先得兩萬

鬼佬來講都叫樣衰

年薪3千萬港元就申請

其實憑咩知道個澳洲富豪係gay

喺全港最大gay佬討論區問呢個問題

3千萬洗撚請你咩

條友靠賣佢個垃圾course賺錢姐
無料扮4條

連登基佬們準備鳩衝

請我ok

包鴨咋？

以為係澳紙30萬
唔該哂

表現能幹可以加薪

邊度見工

話少果啲
包環遊世界食住喎
收錢去旅行都嫌?
私人助理咪又係執頭執尾準備下食乜果啲, 同啲仆街啲既fd去旅行都要做啦

探索新世界

有撚得你玩咩，到步就要安排晒所有嘢，截車洗衫乜春都你安排，24小時都要做嘢，你諗住星期六日，或者平日放工出去玩? 得，但有事就要即到，咁撚麻煩又無自由無私隱嘅工，我去做一年水手都高人工過佢啦

原來gay ge

你肯定未做過私人助理
24小時on call有錢佬d要求又高又煩無果樣諗果樣又要氹又 唉
利申： 做過一年香港50大富豪私人助理

唔洗錢都想去做

廿九萬包爆菊

私家雞鴨鵝

一個月賺得嗰卅零萬港紙
富豪

月薪2萬4 24小時on call 要做秘書 admin marketing IT

兩萬幾月薪搵鬼做

包食住喎

請私家雞？
出手太低喎

做PA先得2萬零蚊個月唔好再CHEAP啲
呢個價係香港都請唔到人

gay ok ?

有邊張床舒服得過屋企，有咩飯好食得過同你重視嘅人一齊食，兼且十日八日又要執行李轉場，風塵撲撲一定辛苦工嚟。

再者，話就話包你住，但唔通你喺自己國家唔留返個竇口咩，租咪一樣要比...

出到5萬一個月可能有得諗，如果唔係，操大隻少少去做水手好過，一樣都係無自己生活，一樣斷六親，但水手放工就放工，返自己房睇下咸片又一日

棍巴岩食？唔讀書啦？

哥三張圖點解會散發一種gay味出嚟

這名型男富豪希望助理能陪他環遊世界，更能提供住宿和伙食補助
包月咪包月囉，請乜鳩嘢私人助理啊

請個菲傭就得

美金都可以考慮下

堆大老細食野唔通唔買一份比你咩
大把港女大陸妹靠PA上位

如果唔打算同老細做愛上位就唔好浪費時間

兩萬零蚊個月 比埋個屎眼你玩
做你私家鴨
真係世紀大傻鳩

仲要日日吞精屌屎眼
平時插住碌假鳩含住啲精同佢去旅行
做佢私人肉便器

好正呀，屌我

屌到鬆

「他希望能請到一名能幹的助理」
明晒

成個post都好gay

機會嚟喇

非葡萄，條友每月賺大約30多萬港元已經叫富豪？

係24小時on call 瘋狂中出喎

[img]
ban

seed 呢？

好低人工

人地都寫到明能幹

This is gay!

出嚟玩都咁手緊就收一收皮

能幹

成個ig都係得男人咁制
不過身材咁正，晚晚俾佢屌真係點有心機返工

我貼30萬一年都ok

屌晒你地個份

包哂全部野都算係咁 打工仔無計啦

晚晚有洋腸食絕對係福利

好gay

咁既樣仲要特登請男...

30萬港紙一年又要比人屌又要服侍佢？

乜年薪300萬港紙就可以自稱富豪？

25000一個月好少咩

盲嘅有月薪30萬已經好好

除非呢個年薪另外囡囡任砌唔嬲，咁就吸引返

助手黎講唔少，但問題佢係富豪，出手太低

係奈巴呀
你令我每次見到個奈字都會禁入去望下係咪你

有得比人屌屎眼仲有錢收

請我

年薪30萬賣seafood.

全薪既雞都係咁低人工

全職

佢年薪300萬HKD 唔算富豪啦

幹完咪分房訓

29萬請隨傳隨到私家鴨係cheap左d
不過包裝下做同型男一齊冒險同探索新世界就唔同
果然係商家佬

包拮

所以你連年薪30萬都冇
又盲又傻